{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12366&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창엔젤드림펜션"
    },
    "text": "このペンションはカップル専用客室と浴槽客室を提供し、周辺には美しい渓谷とフェニックスパークがあります。 予約は2チーム以上は不可能で、入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiも提供しています。 送迎サービスも可能で、ペンションではハーブナラ農園の割引券とバーベキュー利用時に茶碗蒸しやサムジャンも提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、現地決済が可能です。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、保護者のいない未成年者の利用も不可能です。 ペットの出入りも不可能で、火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分別して捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "このペンションではカップル専用客室と浴槽客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には美しい渓谷とフェニックスパークがあります。"
        },
        {
            "question": "何人以上での予約は不可能ですか？",
            "answer": "2チーム以上での予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションではハーブナラ農園の割引券とバーベキュー利用時に茶碗蒸しやサムジャンも提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない状態で利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 498
    }
}